連農場有鬼搞，大家信唔信?

本身貼poster
隔離就大大隻字 肥媽呀 fuck popo
唔知做乜 人地唔知頭唔知路既 就會覺得你係畫花道牆
原意唔係要比人睇到tvb 以外既真相?

各有各做啦

diu你連儂牆都捉鬼，你個名係咪叫金水?